發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈

佢地話唔想見到無數市民記者被催淚彈所傷，所以教我準備

0. 預備不同人負責不同工作
1. 現場準備大量水桶，要有蓋，分佈不同位置，裝滿水
2. 唔好比催淚彈射中
3. 彈落地後盡快放入最近水桶中然後蓋上，唔好比煙煙開，彈好熱，記得帶手套
4. 將彈連桶推去唔會有人經過o既地方
5. 補返下一個桶

發夢好易唔記得，所以寫低

推

drücken

招巴絲星期日一齊出黎打網球！

帶咗手套都未必執得起 講真

發夢好易唔記得，講漏左
佢地話掉入對方陣中都係好事，但掉完等30分鐘先好行近喎

係，真係好高難度，但唔做，好多人會受傷

用垃圾夾得唔得

垃圾夾幫手執垃圾

有無得送返個波去敵方？

野餐帶埋隔熱手套ok?

掃把 剷 垃圾桶

Antifa大把經驗

用燒烤夾夾唔得咩

發夢去bbq夾炭用夾

如果焗爐果啲手套有冇得諗

動作會慢，用隔熱手套反應快好多

得，唔打算向前的話。但對面可以一野就踢返過黎，所以都係收埋穩陣

Push

睇就好型
香港有幾多個做到
正正常常揾個水筒收埋佢算啦

唔係幾條友一齊倒水淋熄佢咩

push

搵支竹，尖端痴粒強力磁石得唔得？
啲煙掩護咗粒彈，用手搵好難命中

可以用焗爐手套/燒焊手套

[img]

袋住先 岩岩想幫爸爸洗車

其實用GOLF棍應該仲易

唔係打開係好難打得中個波

認真 要兵分兩路
一路係放水筒
另一路係極速淋水
兩者皆有效

用手執都得 但唔係用勞工手套
最好用3M啲有浸膠係手掌面既手套 再怕熱既就笠多對勞工手套係面

利申：發夢黃大仙報夢我知

好多時都係停定喺地下喎
咁緊係要識基本野啦
網球唔係打開都唔易打中啦

下次帶支球拍出街

用夾夾起咪得

對手套要隔熱 同埋要濕左水先拎起

pish

水桶可以擺定一堆喺放線

呢班真暴徒

放線???

地盤燒焊佬手套 一定無問題 發夢見過

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

防線

講真 去五金鋪買大量燒焊手套
送返去敵方

之前第一個夠10萬人簽都唔應 去侵Twitter留言仲有用啦

推建設post

睇你用咩手套 有一啲防火耐熱嘅應該頂到一陣 起碼可以短時間拎起之後放低 利申：做過高溫鑄銅

有膠要小心會溶

咩方法都要試

O camp水game咁好玩 值得推廣俾廣大市民玩

停定但好多時都睇唔到粒波喺邊度
發夢打golf啲冒大到唔知粒波喺邊

咩價位左右？

唔知 不過一定有用
做工程狗 我著住直接拎火機燒都無feel

平野30蚊以內一對

其實呢d得個型字，唔係個個控制到打咩方向

做地盤咁耐經驗話我知
用燒焊手套 綠邊手套 或者3M手套也好
濕左水係傳熱傳得快過乾身手套

有冇諗過金屬垃圾剷？

用濕毛巾冚住會唔會好d？

唔值得用貴野 一隻平野都成7-800

燒焊手套咪得
五金舖實有賣

唔想答你得
唔想如果唔得既話你燙傷
唔想有人因為執催淚彈炸傷手

揾燒烤長夾係可取既做法

有一個好重要嘅point
啲人一定要分得夠散
如果太多人會好阻個進度
分分鐘掉咗落嚟2，3分鐘先執到就pk喇

唔好俾啲狗逼我地去一個地方
如果啲狗開始推嘅時候
唔衝個班一定要分散走位
例如係政總俾狗夾就即刻分散去煲底
相反亦然
好似打遊擊咁
唔好逼埋一堆人
有錯屌細力啲

踢返過對面得唔得
著啲硬啲既鞋

重推

扔返去對面，對面有防毒面具冇乜用

其實搵個水桶cover佢得唔得

其實攞個煲蓋吸住會唔會有用

雙手夾就得

最近有個新喪屍GAME IDEA

....

最佳處理方案，不過要多人有，因為狗好仆街，大小散一齊放，通地都係

搵個桶反轉吸住佢會唔會快d

golf 係一樣睇落易
但實際好考技巧ge 運動

唔淋熄都要漏煙

*會

好催淚,推

唔好濕水
水傳熱快過空氣
你試拎下蒸熱左既碟
濕布同乾布就知分別

有冇棒球仔係度?

我想問如果有人踢開波，隻腳足夠有力，可唔可以等個催淚彈停定踢返去？

定係已經煙到根本睇唔清個彈，踢唔到，要好似巴西嗰個咁趁佢地下彈下彈下就要踢翻翻去？

真心求教，推

唔太熱，用普通勞工手套就得

我朋友試過

之前都討論過點樣執垃圾。
分三列，全部帶防沼氣面罩。
第一列，用盾保護執垃圾。
第二列，主力執垃圾。
第三列，支援執垃圾。
帶隔熱手套，燒焊哪款，耐熱防割。
用夾要好熟練至得，不如隔熱手套快捷。
放入水桶。
準備多個廉價塑膠洗手盆，垃圾係平地可直接覆蓋。

如果大量濕毛巾呢？蓋實佢有無得諗

搵嘢笠住又快又正

要練埋抽擊
似運動項目多過打仗

N225係英國製垃圾，設計上係防止嚴重燙傷，歐洲算係點良心，唔會太熱。
將來買強國嘅垃圾，真係要小心會好熱。

老實講，上面話咩要用夾，焗爐手套果啲，有邊個真係執過，知道有幾熱。

事實上，我朋友同我講真係唔太熱，佢建議隨身攞個水樽（個口要比較大），執完立即掉入去。

平地至得。

宜家仲擲緊英國製，設計上有考慮防止造成燙傷，
但要預備可能已經入左強國貨，噴煙仲會好熱，強國貨嘅特色係會雙重損害。

第一列係防煙民一邊擲煙頭，一邊射波子，第一排係要護著後面集中執垃圾清道夫。

發夢上次野餐bbq 係差左太突發 同好多人冇用具同裝備
如果有下次 一定要每個/大部分人有裝備同用具
之前有啲人想幫都冇用裝備去幫 之後啲咩水桶啊手套濕毛巾一定要預早準備好

師兄 我印象中濕嘅嘢傳熱係快過乾架啵 利申做咗大半年燒焊

一定唔得

純粹問吓 同啲人著防彈衣試防彈能力有咩分別

即時lone撚咗

燒烤鉗得唔得?
FROM 廁所清潔姐姐

長夾 長夾 長夾長夾

之前唔係有個post係講 有個台灣當兵嘅話用啲盤笠住啲催淚彈就得？

Jjj

Drück

你拎鬼到golf 棍入去咩，實捉九你

on9 一定唔得

我朋友真係試過

勞工手套唔夠勁 都會整親 最好焗爐手套

up

濕左水既手套ok

鞋都溶 未計踢唔中

倒non shrink grout 有無用

發夢查少少牙膏落人中位會無咁辛苦

推 樓主個夢好有用

PUSH

thanks

D犬隻邊度夠膽踢

推，廚房果啲隔熱手套可以？

濕水厚布掩住 隔絕氧氣

小心安全

講左應該十次
燒焊手套+5L水桶 半滿（全滿怕谷爆）
執起 放落水桶 擰返實個蓋就搞掂

勞工手套一定唔得
棉造 一定會著火
淋水都可以 但起碼要10枝水
掟返過去都唔得
班黑警已經考慮埋風向
掟完都係吹返自己友到

發夢現場經歷

冇用
個彈頭熱力直接蒸乾塊布面頭啲水
多人

咁得唔得？

exactl7y

但個桶口大d仲好，易放入桶

要夠少人 夠疏散

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

不如用踢?著類似警察着嗰啲鞋 踢翻過去俾返啲警察

有兩隻
手掉果隻可能得
槍射果啲一定唔得

咁厲害

微波爐手套咪得

人地有哂面具係踢/掟比佢有咩用,D煙都係散到全場都係,之後你都留唔低喺度

燒焊手套咪得
20蚊唔洗一對

夾 大垃圾筒 水

棍網球，鐵沙掌好啲

網球拍要反應度高嘅人先做到，無打開嘥gas

建議大家平時多啲workout吓，排骨仔點做運動呀

Lacrosse JJ

打golf咁打會唔會射程遠ｄ

［魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求

除非風係吹返去煙民果邊 (其實對煙民影響有限)，唔係應整熄煙頭，義士唔係個個都防有煙霧。

唉屌你唔撚怕講撚埋啦！20，21號係吹西南風，自己走鬼啦

放入水桶如果有消防啲水槍可以低濃度還反俾黑警

重有，番轉頭咪令佢放煙時間長咗
搵自己嚟玩

用燒烤夾夾起粒彈得唔得？

發夢望唔清個水桶幾大
有冇人知？

燒焊用皮手套

Pishhh

發夢見到連登仔狗沖去執催淚彈

屌，推

Wunderbar!
反轉個桶cum會唔會快d？

調返轉先啱 處理咁熱嘅嘢係千忻唔可以濕
啲水會瞬間蒸發 蒸氣可以造成嚴重灼傷

夾住扔翻過去(扔遠)好似有啲難度
唔係唔得 要練翻幾廿次用夾夾住扔

龍門手套得唔得

踢開波, 有PAD有手套有褲(有墊)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

要知

屋企花園好多蟲 買左啲殺蟲水
香港邊度有得買依啲噴壺

唔係咁易捕捉到彈起既一刻 我打開網球都覺得難 首先佢射出黎既落點已經難預測 佢不規則彈起位置又難知 仲要彈力不足 好難

拎啲夾垃圾嗰d夾

夾面包夾起掉返轉頭點睇

就咁反轉個桶焗住個彈已經少左好多煙

Pish

係政總個到嘅話，直接掉落個海到都得

用厚身少少既祝君安好濕水撻落去
起碼知個波係邊先再執起掟落桶會唔會好啲

驚唔夠力

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

一個桶一隻夾咁1set擺係度？

推推！

不被分化，不被動搖
撤回暴動，撤回檢控
釋放全部612人士
堅持到底

好勁 全部人都無走咁

有膠嗰啲手套都會傳熱

可配合此篇服用

清，龍門手套有無機？

發夢二線有人提議過俾膠兜啲跑得快嘅人笠彈
唔知得唔得

應該都要鋼頭鞋同埋要頂到啲煙先

洗乜放個彈入去咁煩 直接搵個蓋cum住咪得

發夢見到有浸膠嗰啲一樣熱到痴線

求其買架板車加個筒綁埋就係

乜原來催淚彈唔會刺激皮膚嘅咩？

足球都磨得穿你話呢

買仲平

前線人手嚴重不足

推！！

用手執做乜，買個夾夾啦，咁多位柒頭

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！